支持 程美段 報警同向勞工處 舉報杜汶澤公司拖糧！

依家公開埋錄音
似乎係覺得有晒把握告得入咁
咁就唔好淨係搵記者啦，記者唔係老細，更加唔係執法者
係要報警同向勞工處 舉報
到時萬一有埋律政幫手，掂呀！

正評：支持程美段 報警同向勞工處 舉報杜汶澤公司拖糧！

有冇人可以幫手 transcript 晒成段錄音內容出黎，方便俾口供

連登仔唔係唔支持呀嘛？！